前宅男俱樂部成員波波旺角間夾公仔鋪執左？

食人血饅頭資料就唔講

最重要竟然落晒閘 咁岩業主又放盤
懷疑經營不善
旺角店好似係未夠一年

台主

啲台主上左車做左成功人士都唔定

過澳門做老虎機台主

有知情人士表示就話咁啱係個鐵閘有啲問題
所以休息幾天

賺夠留返俾你哋賺

琴日開今日又關？

個肥佬個樣正宗雞蟲黎

其實佢招牌又唔整，內裡裝修又冇。 都知係短祖黎

唔係開足24小時咩
做咩要落閘

點解之前網絡垃圾單野完全燒唔到佢？
明明佢都同班網絡垃圾好熟，加埋仲要算最大個幾間之一

真係執左

小鳳姐下個到你出場